- Los archivos con nombre de numero (01,02,...) contiene para cada medición:  
        - tiempo de la recolección de los datos  
        - rppg  
        - media de color canal rojo  
        - media de color canal verde  
        - media de color canal azul  

- el archivo data contiene la presión sanguinea real obtenida por un medidor de presión sanguinea digital con:  
        - Número de la medición  
        - medición sistólica  
        - medición diastólica  
